黃色區議員請宣誓！！！

屌啦星 佢係咪都搞9我地架啦
光復區議會係靠手足啲命換番黎
唔通又要拱手送番俾班垃圾保皇黨？
佢地又會加速大白象屠殺黃營
寧願忍辱負重顧全大局都咪撚放棄
記住
你地個位係手足血汗淚命換番黎
就算宣左都係為左服務黃色市民
你地一退出班 垃圾保皇又會出番哂黎搶資源啜資源
你地係團結我地零散黃色市民既力量
千萬唔好意氣用事

一退出佢地班仆街會贏過你地宣誓
三思而行
香港____ 唯一出路

咁做就會變成忠誠反對派

麻煩手足幫推po 真係唔好中班仆街計
宣左 身在曹營心在漢 繼續有彈藥維繫黃營
唔宣 俾人清算 玩謝 仲要嘔突資源 最重點係啲位俾撚番哂班仆街保皇黨 班仆街一定會玩死我地各階層黃營
小至小市民 大至商人
雖然依家都玩緊我地
但繼續做至少有一點點力量去保護黃營市民

不分化不割席
五毛pr死遠d 多謝合作

總辭啦屌
cls
比你做落去又點
講真搞民生民賤聯仲好呀

班仆街就要玩野逼走黃營
就係想插番哂自己人落去
咁你總辭之後又點
得到什麼？又國際線？
乜柒都無仲要輸撚到盡

而家唔係輸撚到盡咩?
邊個做都一樣

陳梓維以佢學歷同經驗好難搵到工
所以支持打死都照做

真
好過拱手校相讓比共產黨傀儡
樓主幫你推

不割席不分化
尊重同路人決定

點都好過養建制狗

咪撚煩啦5毛狗
起你底就知你五毛啦
死番去你老母塊臭閪度啦

但係宣誓完,都要有個心理準備,會畀人瘋狂DQ

所以就要送埋資源比對家玩鳩自己人？
咁你都話係咪都一樣 宣左都無影響啦？
記住當年呢d位係點樣換番黎
人地搞下小動作就要放棄哂幾百萬人血汗？
咁樣放棄先係真屈服 比佢踩撚到實

無左民主黨今年無一萬現金得返5000仲要係電子野
邊撚到民建聯仲好

你太天真了
你以為民賤聯上台香港民生就會好？
佢地只不過共產黨傀儡黎咋
無曬民主派係到，呢班呢非民主派係共產黨眼中仲邊有利用價值
既然佢地變得冇價值，共產黨仲點會比錢比非民主派去派蛇齋餅糉比啲廢老吖
唔通非民主派上台，啲廢老着數好左咩

你睇中國疫苗唔建議60歲以上嘅人打，但港共鼓勵廢老打先，你都sense到咩事啦

佢有種未DQ全港18區所有人
咁到時候逼到佢行呢步就真係無計
但至少我肯定佢一野DQ全部人
果個政治逼害會大過自己唔撈

推

屌 駁唔到

唔好送資源

宣咪宣囉...
留得青山在 哪怕冇柴燒

好過益左建制

同意..
反正都係係office R腳皮等出糧既
宣誓完有穩定收入 hea住做唔好咩?
好過做保安啦

兄弟爬山

點解黃色公務員又要比你地批鬥？

泛民總辭都係咁啦
有咩後果？呢個世界做好多仆街野都無後果。。

DQ就一定，點都留喺度俾佢DQ都唔好自己走
最好宣誓嗰陣大叫共產黨萬歲，習總千秋萬代

個位除左錢 仲有撚用。 唔好妄想啦

有錢都唔夠? 除左議員仲有好多議助

你宣完 佢求其搵d野搞9你 一係刑事一係追糧

立法會議員個個十皮
又叫人辭

繼續議席抗爭囉。

ON9 講到宣完誓唔搞你, 你可以照黃咁
宣完誓要守佢啲規則, 唔守炒柒你再禁你五年
你要守佢啲規則, 你得返幾多空間做野?
佢啲規則任佢UP架你記住
屌狗又唔得, 屌政府又唔得, 咁要你有春用?

咁唔宣 佢未又係搞9你
未又係秋後算賬你
未又係叫你嘔番哂啲糧 資源出黎

咁係咪都搞9你架啦 自己走型d
實無事？

support，至少可以留資源比黃色經濟圈

立法會選舉要靠區議會幫手做宣傳
除非你話以後唔再有黃圈議員選

請宣誓
你地冇得揀了

對於呢班天真撚, 真心覺得弱智
對撚住中共仲咁撚天真
佢而家召安要既係投誠, 你宣完唔聽話咪又照搞你
睇水滸傳睇西遊啦
召安有好下場?

我唔係話議席抗爭
既然係依家香港妖魔橫行之際
何不留番自己人係重要崗位
必要時可以輔助我地
好過總辭俾番哂啲資源去保皇黨去屠殺我地

呢個情況下宣誓完全無問題，亦無人會怪佢地（五毛另計）

記得早幾年黃大仙d婆婆話個商場重建完，d野好貴，又唔岩佢地買，淨係諗住serve班大陸遊客

正正就係民建聯區議員支持重建個商場
派多兩支生抽就當民生，其實咪又係奶共產黨等佢派

咁唔宣佢唔搞你？

Yep

反正都最後一屆唔使慳啲支出

咁佢宣佢唔搞你？

咁係咪都搞 點解要辭？型d？

咁你留係到把撚? 留係到扮黨友?
奶屎忽咩都做唔到
除左收錢做乜柒?
咁恨錢, 而家叫你宣誓, 下次有仆街政策叫你背書站台你站唔站?
叫你講無721, 無831 ,你講唔講?
一步退步步退
今日你效得忠, 敢為錢放低啲原則, 跟佢規則, 你聽日就奶得共
我講既

留係度資源至少可以投放落自己人度
利民惠民
俾番班保皇做未又係送錢俾奶共狗
俾佢地做哂吸血大白象工程

咁係咪都搞 點解唔辭？型d ?

補多句
飯民白鴿點養出黎
咪樓主呢類思想養架囉

唔覆啦, 鍾意奶就奶啦

宣誓完 比港共DQ 要嘔返薪津 想佢地破產咩

做區議員唔係淨係得佢份人工
仲有整個社區民生既資源建設
唔好淨係著眼係人地袋幾多錢人工好無

由拉曬全部泛民果日我已經叫左佢地走去外國做更有意義既事 因為接下落黎就係到佢地要宣誓 事實上香港已經冇野可以再做 但係睇黎佢地個個都以為我係散水撚 冇聽我講

唔宣都係要嘔 一鳩樣 話你任內無盡責

係拎到多數下就死都唔走

熱狗又贏

㩒錯dislike
.推返！！！！！

又鬥黃？
blocked

依家係最後機會可以走 希望你地認真考慮一下
為左香港 你地係最後既行動派前線 只有你地出去香港一齊打國際線 香港先可以有生機

咁成個香港上至立法會 下至區議會都俾奶共狗保皇黨共產黨控制你會覺得更好？

宣唔宣我唔撚在意

但你呢句用手足血汗換返黎區議員呢個閪位真係好撚難聽

結果我地就係換黎區議員？如果係咁，下次一早講聲，我一開始就唔會出黎

你地玩撚埋佢

唔宣等佢炒咪仲好

然後5毛同波台狗夾埋出post，標題係

宣誓嘅區議員對唔對得住手足？

然後批鬥一班on9比人帶風向，係咁鬥d區議員，話佢地高人工，做唔到野，乜乜77

我果區真係做得比上手嘅保皇狗好好多

名義上得個位，到時小小嘢屈你有罪咪仲仆街，算鳩數啦，香港真係玩撚完要放棄架喇

agree

眼紅公務員薪高糧準
照佢哋標準係寧願養藍公務員好過養黃公務員

唔好走！

你嘅人生已經咁失敗，不如直接死撚咗去

仲講國際線...依家係要留番條命 東山再起
侵侵一走 成個世界啲牛鬼蛇神出撚哂黎
緬甸64大屠殺班人都絲毫不動
國條撚咩

總辭係唔夠票又乜7都做唔到先要咁做
你依家咁做就中伏

叫立法會總辭個班，自己會唔會總辭

利申：G持坐住個位，反正邊個做都一樣

愈睇愈似假膠

我都廢撚事提「黃營」區議員點撚樣配合港共政策搞市民

講撚再有區議員而家唔係輸咁

真假膠都好屌你老母呀

你自己連上網都唔敢講 香港____
叫人宣誓

想知總辭既話咁又點樣
得返一個聲音
全部議案都加速通過
然後呢？

同樣說話一樣可以放落立法會

岩呀

同佢鬥無賴
依家係愛國呀 吹咩
DQ囉你老母

一齊加入狗隊 好過益藍絲

推 雖然宣完應該都照DQ

拎資源做地區工作

咁你覺得付出血汗乜都無更加好？
班仆街癲到唔係人
如果區議會都守唔住
到時候應該每區都會整個習近平壁畫

公墓園宣誓=藍

點解區已完宣誓可以仲係黃？

難分真與假

如果打出黎做到 我願意
但現階段真係理想與現實
我相信我地將來會捲土重來

人地想唔想係個問題

所以家陣班販民（白鴿）咪又放風話有人想玩番立法會囉

不割席不分化
或許不完美 但可改善

勾踐為左報仇連夫差嘅屎都食

宣啦屌 宣個誓 好似洗撚咁認真 大陸就唔會將民主自由寫係社會主義核心

趕走國際腺班傻柒左膠仲好話晒有民意授權

選佢地，係因為唔想奶共派做。

個個同我坐定定，一個都不能少。

感覺又返去半年前

已有2五毛dislike

屌你啦

成班撚屌慫恿區已完照宣誓，做政權幫兇

有骨氣就quit，無謂為錢出賣自己良知

以上logic係引自批鬥公墓園既黃絲

到時DQ你幫佢地賠糧畀政府？

其實佢講嘅唔係無道理
可以兩邊思考下

更重要嘅係區議員呢個位根本點都死
唔宣無左個位
宣就會俾人搞，分分鐘鐘仲要追糧搞到破產
風險一樣高，決唔係「橫掂都係梗係宣誓啦」「唔通俾哂建制做咩」就講得通

而家區議員都已經變哂19年前線嘅位置
前線去留決定尊重返唔好勒索唔好譴責唔該

笑話2021:制度內抗爭

你話我五毛之前可以起下我底

總辭啦 個制度就好似呀嬌個閪咁 俾人玩到黑哂

仲係到嬌柔造作留係個制度磨爛𥱊都冇用

留係議會只適用係2019

而家2021啦 你睇下變咗幾多嘢

唉

唔會啦，又冇食美心蛋糕

你住邊區
點會覺得搞民生民賤聯仲好
我果區我終於第一次感覺區議會哩個人係存在同真係有做野

如果你信 會捲土重來 會成功既

咁你就唔會 連香港____ 都唔敢講

保皇(共產黨)=全心全意用刀殺死你
假宣=假心假意交戲吉你
唔宣=送把刀俾共產黨殺你

得呢三個方案 我自己會簡個最低殺傷力
呢d都只係我個人見解 不代表全部人意見

留得青山在 哪怕無柴燒

開始大量五毛pr進場
大家請睇路

咁我地應該全民加入狗隊
入政府做公務員

其實根本宣唔宣誓都係咁，唔宣誓就DQ你，宣咗誓你一同政府打對台，政府就架空區議會，所以結果你都係做唔到嘢

玩下低級紅 叫我愛共產黨個啲 睇下佢d唔dq你

總之我就唔想啲錢落保皇派班垃圾

咦最尾嗰句有啲熟口面
我記得當年區選啲五毛上黎連登都係用呢個point 叫人投建制
同埋你個名太易認啦
你唔係第一次令人懷疑你係狗or 五毛

各位block 定先啦

留低做對抗

即係唔同意議會戰線就係PR/五毛？問清楚先

利申：鄺神fans，準備搬去新西投票

先唔講呢件事先
咁點解立法會又走去叫人總辭?
而家區議會又話叫人宣誓?
玩乜?

我分享網上圖片

我相信表完忠都照DQ
最大侮辱

有咩同個官講
再見手足

因為有事例證實總辭係唔可行
依家未要避重就輕

避重就輕 ?
得罪共產黨可能會出解放軍
你唔撚 避重就輕一齊投共?

五毛死全家

而家自動辭職就真係on99

我覺得走唔走都好
唔走最起碼當區民生仲有你哋把持
走就可以連香港人嘅假希望都熄滅埋
睇下會唔會再燃起更大更強既火

從來國際線係遠水不能救近火

只有自己永遠唔會背叛自己

咁你直接自殺係咪最快？全世界都俾共產黨滲透埋

算喇五毛 唔好做到咁明顯

立會35+假希望左咁耐重唔夠?
20年喇大佬

要避重就輕
你教既

由區議員自己決定

同一困局黃絲做公務員要被狗屌
區議員就有光環

你係聽我講就唔會做五毛狗啦
快撚d去自殺啦

人哋緬甸都四分三公務員罷工，香港嗰班唔罷工都算，做區議員就連總辭嘅勇氣都冇，坦白講句香港人唔值得擁有民主。

宣完誓佢咪慢慢同你玩
佢最後都係迫你走
你唔走咪DQ你再追番你既人工

你諗下而加香港人仲喺到做緊咩？
一直諗經濟圈
自己呃自己
明明就係港共同共慘黨想玩死你就可以玩死你既野

要避重就輕
唔死得住

推返

一啲啲啦
民主派可能會靠政治票唔做區，
保皇黨可能會靠小恩小惠唔做區。

講到好似宣咗誓就唔會被人DQ咁

黃絲區議員連非法擺賣都搞唔掂。

我一向支持 屌鳩泛民俾假希望香港人
我係支持總辭

佢哋宣唔宣 佢地存在一樣已經有可能違反國安法

最緊要鳩做左先

做黃咁撚煩 轉藍算 你慢慢鬥

理鳩d毅進狗
理鳩d光環
總之賴死唔走
d錢攞去派都唔辭職

今日割5城 明日割10城

有錢又唔會買槍買炮
之後同你講 U NO GUN 點革命

公墓園：

Am I a joke to you?

五毛暴雨警告現正生效

咁叫多啲黃絲考黑警咪算，他日人數夠多，咪可以騎劫變革命軍

一個都不能簽
簽咗就=認同支共

宣誓都得
有咩唔做得

無啦
公墓園一早被5毛帶風向當condom
可憐有班民智未開連衛兵跟風順勢割席
下一步就醫護 但不限於公營機構員工
一齊等攬炒食屎食風

樓主係咪五毛黎

理鳩佢啦。
而家個個都抗壓力、抗放負爆燈

繼續沈醉於制度入面

民賤聯搞民生好都講得出
班人拎撥款亂起垃圾fing錢 周街派垃圾 利益輸送哂俾自己友就識

體制內改革
加入狗隊
民主黨叫既

地區野都好多可以做，傳揚本土精神

垃圾會總辭之後又屌共慘黨如入無人之境
依家又叫人總辭

派幾粒糖就係做好民生？利益輸送又做好民生？
屌你老母啦

宜
宣完又dq 追討 你比

case等如利君雅咁，又唔係我錯，點解要自己走，係篤眼篤鼻，so?

宣la 再dq 睇下邊個醜

不嬲龍門任搬

當初立法會叫人走
熱狗留底
你地批鬥熱狗
而家叫人留底
你地當初又起勢叫泛民走？
為錢？立法會冇錢？泛民冇份請議助？
要坐住個位？立法會唔係又篤眼篤鼻？
與其話五毛吹風
不如話你班人本身毫無立場人云亦云

如果議員去宣誓，之前無宣要辭職嘅公務員真係好唔抵...

宣咪宣囉，都係噏下姐。好過俾返班黨員做啦

手快快撳錯左不推文回覆

立法會就總辭
區議會就宣誓

精神分裂？

立法會果陣唔咁講?

延任臨立議會冇合法性
今次區議會仲係一人票選出黎
完全唔同

push

政府就係要分化黃營

痴線咩
派米就係民生咩
黃營真係肯做其它野喎

收檔
五十步笑百步
泛民一早搵到藉口搞民調撐自己啦
講合法性投你票嗰陣冇叫你支持共剷黨支持國安法呀
再者
而家係講錢講資源
人地明送錢比你地呀
你理得佢委任定選出黎
資源會同你分顏色呀？

團結就是力量

等你宣咗再指控你違反誓言

一年成億落袋自己人袋 唔宣正on9

我都唔支持辭職

公務員宣誓就話人貪錢偽黃
區議員宣誓就叫人忍辱負重
屌你老母成班弱智賤種
搬龍門仲勁過共產黨

班撚樣弱智係咁

搞民生民賤聯仲好

真係哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
感謝提供笑話

今十割五城 明日割十城

咁佢地又唔代表全部人

不過呢班針對公務員嘅人可能覺得公務員一定係幫奶共政權為虎作倀 又眼紅佢地份工高人工/穩陣

呢個世界乜都有人屌架啦

唔宣等佢DQ
佢自己無啦啦加法宣誓法落去
憑乜撚嘢我哋跟從佢指示

照宣誓，等佢DQ難睇，吸引外國注意

將職業同政治立場掛勾係道德綁架
五毛就係見班狗被孤立
就拖埋立會/區會/公墓園一齊被社會大眾排擠
拉一派打一派
逐步分裂瓦解兄弟爬山呢個bond
試問做郵差負責寄信派信點樣奶共法？
發牌比黃店做生意又叫奶共？
除非disciplinary forces有份虐待手足
否則簽名純粹形式化象徵表忠
實情簽完大家一樣當佢無到
毋忘初心
打咩工種同思想反唔反共無關係
係視乎所做既行為有無出賣良心

邊個區議員宣誓
就同偽黃公務員一樣無恥
要捉出黎批鬥

宣誓啦
唔好諗咁多
準時出糧最緊要

當5萬人係黃絲公墓園平均月薪5萬
一年袋政府300億
點解宣左就係人血饅頭

佢都係講事實，你咁嬲做咩

吓 反正黃衛兵都係當我地公務員係狗
唔通仲要痴佢地d金糠咩
我就唔信個個都係5毛
幾個月前cut左612同立場月捐
依排食返藍店
唔洗再食埋堆性價比低既黃店
仲要比人話食飯抗爭咁on9
你班柒頭自己玩飽佢

同路人真係唔好有包袱，
衰極都令到班禮儀廉少咗個搵食位。

依個時勢得到分已經係叻仔，
無可能吓吓100分。

不能同意更多

唔止，仲有支安法

呢句 同 今日係香港最黑暗一日 邊個萬能啲
依家你一座城都無啦 想割都無得你割

我屌你老母呀樓主
__ __？
係香港獨立 唯一出路

有冇諗過
宣誓完再搵返一兩年前啲公開對話等等黎告返佢地違反宣誓?

兩樣野有分別嘅
立法會支持總辭係因為有功能組別同留黎都做唔到D乜
區議會係民意授權 同我方佔大多數

千期唔好總辭，自己佔多數嘅嘢，點都唔好讓

同樣黃公墓園塞住個位
少一個藍/紅
但就賤撚過做狗

咁藍店又真係同食屎無分別
留返等你去

班撚樣double standard係咁
公墓園仲做黃絲其實都幾on9

認同

任何可以增加對家成本既野都要做

咁不如全屸部去考9？咁咪無黑警？

酸臭盆菜留返你地食啦
屎都不如

一定要宣呀 唔係到時地區工作得返保皇黨勢力 到時社區工作比佢地霸晒黎做愛黨愛警任務

真 見立法會宣誓搞到黃營嘈左咁耐
區議會又黎多鍋先

利：呢鍋我贊成宣誓 但都尊重議員決定

又抽612同黃店水 你唔悶我都悶啦

諗番落又係喎
同樣係宣誓
爭咁遠

理鳩得你咩
宣咗誓就係奶共
郵差派信，就算二級工人掃地
只要宣咗誓都係奶共
唔好講乜鳩賺錢幫手足，好過俾個位藍絲做呢啲廢話
為錢跪底咪認咗佢囉
唔好又要做雞又要攞貞節牌坊

推！ 切斷派餅黨條補給線

咁你點睇你自己投既區已完準備效忠特區？

咪係
區議員宣左誓就咪撚話自己係黃
好撚噁心
淨係昆到班蠢撚

咪撚理班傻閪

拎咗份人工 捐又好 訂閱自己人channel 食黃店 養好自己人先

唔知黃衛兵見到自己投左個偽黃區已完有咩感受呢

點會無
而家就係要換晒

有民主黨乜9都盲反
派錢會派到下年

唔宣誓你養我呀？

Push

同意支持要繼續做落去

鬥黃撚精神分裂
軒仔做護旗手= 人地暗黃
蘇豪幫星夢拍MV=藍絲共匪仆街仔

鬥黃畜駁到未
一開始鬥得咁爽唔好而家轉立場啦
一於繼續批鬥區議員宣誓=藍狗

正評已証明大部分人支持宣誓

唔駛理班正毛分撚

+1
根本只要守規則就唔會比人dq到

呢分工應該係做又死唔做又死，點都有機會比一半人屌，真係慘

老共又點會認爲你宣左誓就等於忠誠唔搞你呢，咪撚天真嬌啦

我唔等錢開飯，佢慢慢派我ok , 總之現金夠多我可以等
上年派一萬現金都差啲過唔到致謝
今年減半仲要麻鬼煩但順利通過致謝
你話幾撚反智

要諗清楚宣左誓俾狗抽秤到嚴重好多

霸住個位唔做野都唔好畀返保皇黨

照宣誓
然後瘋狂搞蛇齋餅糭活動

喺黃店搞

一來可以吸引港豬
二來可以幫黃店補血

死都留左先
明哲保身呢d而家無用

係有分別
區議會只係諮詢機構冇實權
全部黃絲做都唔會有普選

宣誓有乜所謂，只不過係一種儀式
佢地做既實事依然係為香港為黃圈咪得
同共X黨玩政治潔癖真係好撚蠢

樓主連口號都唔敢講😅😅仲講乜鳩反抗

想問下有嘜好傾？

我選你嚟反政府，去爭取返應有嘅權益、為民發聲
既然政府都迫到你埋牆（辭退又有嘜野問題？
呢一年
要做嘅
都做左

定係想做埋「右」呀
繼續嘅一律視為敵人

幫推

其實依家立法會嘅情況，已經反映到真係咩戰線都唔可以放棄

以前大家屌泛民幾廢幾垃圾，以為立法會已經差無可差

結果依家冇哂泛民，就話比大家知沒有最差，只有更差

立會個陣個case都唔同..

立法會個時唔見咁講

一撚樣

我都覺得唔好辭職...

立法會議員 區議員 公務員
三個唔同職責但係要用同一標準比較

樓主講得好, 希望大家臥薪嘗膽!

總之千祈唔好讓個位出嚟

佢地做咩決定我都支持
比佢地自己諗啦
宣唔宣果個後果又唔同

想問樓主
區議員之後俾港共所謂追返實則搶錢
要嘔返過去幾年人工同津貼
樓主同一眾挾持區議員入陷阱嘅各位連登仔
係咪打算起哄一陣好嬲好嬲
之後生活如常咁望住一堆區議員破產？

我對於佢哋做咩冇咩所謂
但希望連登仔明白
前線拉咗
就到出名嘅為之「前」
匿喺連登後面匿名嘅大家
有冇打算分擔？
定係同街頭一樣
用前線俾狗咬做自己爭取時間逃走嘅盾？

為錢就為錢啦
唔好俾假希望區議會可以點點點

樓豬邊會識諗呢啲